hi 淡友 (378)

富途送建行股票，岩既拎去

1

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

熊軍 聽殺一齊食牛扒

其實本技術分析攻略有冇用 點解睇極都唔夠布神準

而神

G持

因為你冇本

準備定先

Hi

大賺

聽日好唔好265熊止蝕再等位加沽

唔好 溝

屌你地一個二個同我收聲
聽日重捨升浪直取30000再取33000。牛軍光昴再現

9:20已經冇左

逢高加沽呀

熊軍

點解呢個禮拜個個又要熊過又要咁無信心
好古怪

燈自己成班

咁你呢

你怪d

因為面仔係最尾一刻出黎

信念軍學人燈 講咩信念

大dodo 一句話燈天下

本身我都以為係燈...後尾發現原來係真

星期五彈左成700點

終於到
食野先

肥 食咁多

我有咩怪

佢死肥仔

咁夜仲食 肥

好慘

估佢要磨多個星期
穿258之前繼續高沽低平

你幾時轉咗牛軍

布神，打錯字

全世界都逼害熊軍

66有過？

信念 都係翻工對沖

啱，早d訓
返士對沖

返工

不停打錯字

手抖

震

係，點算

邊個咁沙膽！！！
我大熊軍聽日一定會戰勝歸來！！！！

Molamola

比條生路行下

唔想做人了

聽日我啲熊打靶
我實狙擊你到2046

ig搞咩

正想講如果打靶 我見佢一獲屌一獲
屌佢老母

哇

想一開即打
不過有d難

屌你 都冇事發生

Auntie唔好玩高風險野啦

老婆本要俾人斬走啦

老婆肚餓嘛

我終於搵到個強國利淡消息
LoL世界賽 中國隊已經2隊出左局 差1隊

上證聽日一定跌市

都係肥

肥係我度
唉

好彩走左一半 put 冇眼睇
等佢升多陣先溝貨

冚球爆

低位升左700點

老人家心血少

比條路我行下

又話訓 快d訓啦

又失眠了

仲唸住win幾千，買部iPhone xr玩下。molamola

x2

Stop payment la！仲買！

幾千邊夠

EDIU
你部機幾時到ar

睇一睇ig就去訓 咁就安心

聽朝早d落去做晨運

幸福肥

宜家係輸幾千呢

ig 253
聽日點都落一落253-252掛?

聽日實跌
放心啦
呢一個星期未豬過。
熊軍信心信心

254呀 又呃人

睇多陣新聞先

咪臭係。
爺閪一收市 個市即跌返落黎。
250條牛撚仲要咁長。
殺佢老母

腳軟呀，仲點晨運

吉過 無方向

Asshole仔 唔好燈

我都係熊軍的一份子。
驚閪咩 講幾句就升
邊有傻西會接貨
跌撚硬drop to 250 再考慮反彈

下星期四到香港，星期日攞得

敢唔敢上咗258先轟穿250？

下 點解到左香港仲要幾日先攞得
你用邊間代運

呢度好多燈,聽日就算唔升都磨成日

點解呀，我好想買黃色用

用BNS運，到港都等一陣
but 之後BNS 比google ban咗
要買嘅話要揾另一間代運

250牛成二千張 冇利好 聽日drop to zero

空倉等264先入淡

咪再燈,止めてください

十幾日先有機好唔開心呢

咩機

玩成點呀？

想問下巴打有冇IFC天台 fast pass

pixel 3
等陣姐，好期待佢黎
個個用xs mas

手持熊證就得

rich,等緊4, 3好似冇咩新意咁

呢樣我都有
輸到懷疑緊人生

估到你輸住番黎

牙簽巴
我想翻身

唔好去賭場喇。果到仲易輸

4會有咩新野ga
要等多一年wor

但係我有熊仔係倉呀

其實我都唔知,但係3同2感覺差別唔大,所以先想等4

咁快等4，買定3定下年出咗再換
窮學生黎

聽日入牛邪一邪牛軍

呢d就.....
聽日先算 未到開市都唔知跌定升

部手機重行得走得嘛

但係我而家部機好慢ar想換

買啦買啦

白帝睇升好撚驚

咁仲等咩？

白帝失蹤兩日

咪玩啦66姐,你想換既話,買曬咁多隻色黎襯衫都得啦

依家部電話睇股好lag
不問價換撚咗佢

我驚左3晚

佢去左邊

酒池肉林

9個零係唔同d

聽日唔問價入牛

賭場小注怡情算了，要預左清袋既準備而去，有運幾千都贏幾萬，無運時帶幾多都清袋

幾時死先得架

呢個星期！

聽日極多牛仔出世 不問價掃，晏晝收錢

一齊集氣

有我在 牛軍必勝

等緊決定買邊部

唔好自燈lar

死肥仔
炒股好似iPhone好d 行得順d
同埋有多d靚ge殼

iphone la

Auntie

向下600點就食三千張
向上700點先得二千張
聽日就知大戶係唔係on9仔

面哥睇跌，大師睇跌
點算

就期結
大師可能熄燈

聽朝等睇近熊變大長bar

記得彭巴話今個月見陽燭，同業績期會唔會堅上到

唔係唔得，不過要一星期升兩千點

牛三

買牛啦，仲問

Gun!

唔信，機會好微

通殺5千張

渣打d數咁難睇既

美期又水銀瀉地

美期

租腎
一齊賺大錢

唔好唔升呀

美股熊市真係唔講得笑

update 下大家先
美人 6.93
美期 微跌
ig微跌

預計9點半前
美人 6.91
美期 暴升
ig暴升

260熊 09:20終止交易

Gun

咁都叫微跌 跌死人喇

IG相對嚟講的確算硬

2位數都唔微跌

你要相信黨啊

硬過石頭

創造力量和幻想

今朝ig仲要跌多幾十

美期跌就夠

所以我食糊先

ig交易時間長d 波幅大d 食糊機會多d 風險都大d

美期ig就轉燈

但係有正市係跟足正市架

黨信唔過

d整數位會唔會好煩 如果正市25600 佢得25595

10點以內。因為我試過開正期同時開IG. 個數既跳幅係一樣

比信念之子出賣 偷步食糊

升啊 一個熊軍都唔好放過 十點準時同我夾上

美期做咩尻

啱呀 10點先上

轉燈

人仔又就快6.93 不過開市之後好有可能彈返6.91

爺西會唔會無料到

到底美帝定係港女會穿250先呢

要相信黨

我地要相信祖國

有機會

比d信心 今日一定會救市 講到明依家唔準沽

岩啦 今日希望爺爺托啦

熊軍講埋d咁既野

托硬加上又到期結效應

咁想托就升比佢睇囉

開市 等佢急跌放熊
再入249牛
爺閪救市 爆升 又fat fat

比位我放熊先升呀

投定降先
唔升既話 熊軍唔好bin我c

惡意沽空係死罪

蟹軍就算比你升到260都係蟹

你又投乜降 真係唔綠燈我實招呼你

留意返 美期已經升緊

我覺得佢根本無錢救
出來9 up 2 句等你地自己買番上去
同埋爺西唔比沽咪落來沽

Ig已經番緊轉頭

跌少少走熊先

投定降喇 咁都唔放過 係唔係真係想我跌落去

咪玩自燈啦

牙簽巴好靈架
要燈有燈

不嬲唔玩。

我認真架 我投定降 要bin bin其他

ig轉咗燈

ig爆升

點解係星期一
點解要返工

我唔會比你同樓下呃到 成日比你地水左去睇

對沖

真正番工係4點半到5點3分

真升

啱啱睇新聞 歐洲果邊好似又有野發生

明架 熊軍自燈

好定壞

講完即刻棍落

點解既

壞

收市後

意債

跌到2幻4啦

咁 我4點至6點

點解睇親新聞都係聽到壞消息

老婆巴份工咁早收

因為布神有先見

大膽
雜種南巡唔係好消息?

條友唔係撈架

靠阿爺

唔驚
假消息呃你沽貨

美期會嚴懲冇信念既人

今日又升

收到

回回下又衝返落山⋯

唔好啊

美期又暴跌

又fat fat

低開 高收？

尋日已經問你地點解咁無信念

重演上次錯過千跌嘅情況

老貓示意圖24000-》18000-》9000-》0.00

佢地扮唔high廢時反燈自己

仲有阿爺 final boss

引牛姐

你係咪扮唔想飛條女廢時反燈自己？

引熊

點解要食糊

ig暴跌

睇完新聞
美國搞掂伊朗 油價會升
貨幣操縱國定義條例打算改到更加容易定義中國係操縱國 預備打9佢

又放流料

我講真架。投定降先

Ig 棍上

信念在心中
決不追沽

原來我有好幾個同事都有follow 66

我知錯喇

搭地鐵都見到jp介紹輪證

重新落場啦

唔係講笑，星期三習大落黎睇港珠澳，升撚硬

熊軍開波all in

今日又係美女同上證既角力
究竟轉頭上證上 會唔會帶住港女上呢

今日睇戲算。自問唔識玩
比爺西搞到亂撚哂

上硬

好淡大戰

晴巴確定上證會上 ？

平開 牛熊軍打和喇 好嗎

共產黨cls. 救佢老母咩。比佢救到咪又係跌多兩錢重。

外圍

大機會

外圍跌到仆街
人仔6.94
意債

升？？？

D人唔夠膽買！買左唔比走你會買？

邊到睇到6.94呀？

星期四跟左美
星期五跟左爺
今日跟咩

日經真係冇眼睇

外圍有乜好睇
港女爺閪升就升㗎啦
熊軍仲自己呃自己
俾錢搭車去ifc啦

利申到咗天台

港獨

即係又玩254玩一日？

港女好鐘意妹下妹下

妹下妹下再爆邊

大L鑊真係落253........

6.938姐 都未4

25515

254 以上買熊
254 以下買牛
254收市賣哂佢
Fat fat

熊軍又high

scmp又話侵侵同習習會g20見面

頂到十分鐘話佢勁

開市不問價call a50

差銀行錢唔還，個欠款當政府的

牛軍必勝

Ig 暴升

美期都254
牛軍又然

*253

外圍 ig 大棍上 個勢似262上280個次

吉倉!
熊定牛!
買定離手!

熊軍唔怕
十點空軍來臨暴跌

阿爺通常10:00醒

就開市仲咁得閒自燈

IG 升緊上嚟
睇嚟過夜牛小勝

驚緊

低開俾大家買牛走熊，爺爺又派錢

COCO

知錯喇

有幾多人有過夜牛

牛吽

皆大歡喜

我已經分唔出你地邊個真 邊個假。我開始覺得同你地既距離愈來愈遠

期爆升ing

你知我係真就得

爆升

跌爆去

上證

升市

66955就打把

2382

阿爺會懲罰沽空市場既人

咁落去 成個post會搞灣哂

個個賭阿爺托

1299 10%

Hi 燈友

熊軍high爆又有得高沽

好彩果日20格止賺

開市lar 咪再自燈

388咪升呀

痴線

熊軍們 你地慢慢追沽 我地270見

0.191

岩 如果轉名 我就算喇

玩完

好驚呀

你有咩貨揸緊

今日個場係牛軍定熊軍咖？

習帝南巡
造市都要造到升
邊有傻仔買沽

我講過十萬次 我認真架 不嬲唔玩燈 最多撚幾句

原來接手果個係你

A50

對唔住大家，好似唔俾大家走熊

HIHI啦中移又升...識升唔識跌

A50停唔到了

點解托呢隻既

追住呂布黎挾
今日目標 258

就快棍升100

66到底係熊軍定牛軍

托市股升到無break

我真心相信爺爺會救市

人仔呀

唔好打靶呀

老母麵真係大戶黎

如果唔救已經一早穿左7啦

跟住你d人仔就

熊軍俾d信念 逢高加沽

別說了 我都有15K人仔

完了吧
如無意外

又有位入

我廿幾萬呀

富婆

信念幾時返黎

DLGH你對得住熊軍咩

今朝7點幾走哂

金融巴動搖熊軍軍心

1299好奇怪 升9%

Ig真係好好喎

對唔住

點解會係假
做得熊軍唔沽 唔通牛咩

升條毛咩
期都唔升

佢已經食左糊喇

仲有冇人笑9我？

屌係喎ig

邊敢呀 大佬

係你食糊先 覺得好笑姐

邊個講咩有錢唔玩正期要比人食點差同我死出泥

我禮拜5 1點前走左 今次你嬴

跌返啦 熊軍唔好怕 信念

信念唔夠既朋友，盡快落車，好快見26000，夾都夾死

388唔好升呀

我35320走左

逢高加沽機會嚟啦
大家要有信念

已落 等位加沽

if u cant beat them , join them
一陣就去整埋個IG戶口

4mins 14K

Molamola
牛軍high到咁樣

SU神

266熊點部署好啊布神

咁多灰燈既

殺埋

熊氣沖天

唔加沽ge唔好再叫自己熊軍
我唔想見到d咁無信念ge人

痴撚線老千嚟

升呀

屌張圖好靚

做咩買咁近.....

裂口超高開

轉曬灰

金巴 開市點部署

好綠

66966 停牌

go go go 劍指5萬3

66955睇嚟要死埋

化灰喇

禮拜五25650嗰陣買
仲有成千點
諗住都幾安全

想小試牛刀

仲有6蚊水位喎
今日難D

都比你fake埋

有冇call爆美團既手足

麵麵一出，誰與爭鋒

內地好似升得好勁？

唔信阿爺都信下媽咪麵啦

要升得而家呢個機會...

面哥，大師齊出手，邊有得打

？

+2 中

上星期五你背棄完熊軍又係彈上

而家都仲有成千 其實怕乜

對唔住啊大家

屌你個閪
真係外圍幾柒都可以大爆升

Ig 255

短線牛! 反彈浪

但仍未轉勢

你呢個動作真搞笑

5號 熊

就快袋5皮野

256 加沽 放心 收市實跌

低水130...

平開啦 大家打和super

25668

266係我倉底熊，爺閪啲野真係話唔埋…

倉底搬遠啲啦

今日平比你搬遠d

256

靚位30分做野

跳得樓

竟然係升

收市跌硬

1200億
雷霆救兵

我要投胎

升

殺入熊穴

追唔追牛好

期低水過百點
一開市即轉燈

大陸帶動下，全球股市都升

本身諗住262左右係頂，266都好安全，而家個勢真係睇唔透
諗住258止蝕

爺爺世界第一

斯仲低水咁多，做乜撚

聯合做低個上證迫阿爺拎1200億出嚟。再分

等埋上證先

少有喎，點解700灰燈

大芋都俾阿爺夾撚死

大户儲緊貨 爆上

上星期5已經部署哂

直覺話我知好快掉轉行

上證+15.18, 仲有位升

日經爆跌，日本收皮啦

大芋邊夠爺爺玩

[img]等收市 [/img]

低水百鳩幾點屌你咩

啊爺先係最大既大戶

不問價追牛？

陷世界比爺西拉上去, 好正

269熊好驚

熊軍最後逃生門

2822 牛sh 到天荒地老

香港既外圍淨係得中國

熊軍唔使驚

阿爺第一日出手 就要準備了

隻熊升既

牛軍集氣

上證+15
期都唔升

大佬

熊軍不如收一收手先, 等位再沽過

如果今日咁多利好消息都穿唔到258
走牛

早晨

唔好諗啦,
學曹淫超話

最緊要係個「C」

老閪都開牛啦

阿爺勁到

夾多100先 個位未夠靚

好撚鬼

=A股唔俾沽

救命，手都震

上證會唔會一野收復2600

平保

禁到f5都爛

上證上1%

QQ紅燈

港交211 痴鳩線

388好恐怖

又係推落隻700, 有冇第二招

212

平保呢d係咪叫夾高派貨
好彩走左熊

388痴撚左線

26200is coming

no break

升呀！！！升多幾十就掂曬

261 熊 呢兩日 拜拜

萬棍齊上

宜家升到仆街

死熊唔係出路, 等機會熊啦

平淡

熊仔被打得好辛苦

隻牛終於回本

仲升

離場觀望啦

等穿258

有熊就要走？

升咩撚野啊屌你

今日一陣可以試下大位25800.
但係要上破唔係咁易喎

cow boy easy

258就穿

仲唔加沽

牛遁。千棍神通

In 爺爺we trust .. 今日千升日！

點解388牛冇郁過

掂晒，到位

破左星期5高位

沽得？

熊軍撒退啦

叻仔

258 !!

夾撚死喇

熊軍靠邊站

牛軍集氣，迫推廢淡

見阿爺同D基金都不問價咁買

做淡

258一到, 熊軍們

企穩258呀

a50 真係輕鬆 阿爺怒托

我覺得自問冇布神身手既唔好加沽住
唔好忘記280-250已經行左3000點

今日爺爺好有決心

上證 底啦
仲加沽

熊軍走啊

25800！！！！下一步劍指26000

好彩佢上呢棍之前自打左d 熊仔

講過 上證再穿係穿20年線 支爆都唔係一日爆啦

熊仔夾左20格

爺閪 癡線 升夠100點呀笨

唔走無得走
熊仔
你估托一日

信念都屈服在爺爺手上

好彩隻熊走得快

25800現阻力
而家唔沽等幾時

熊軍今朝D氣勢去晒邊

布神做好對沖未

講個笑話 熊軍

無break

阿爺救市未見過佢失手

記住信念第一條 唔好同個勢作對

過夜未輸過

388 212.8

今朝出晒逃生門, 有冇熊軍走唔切?

爺閪就黎2600

穿埋258 期
無得玩lu 今日

258阻力？老千市話要升就要升

今日單日應該都上到26000

2318可以幾錢入熊？

好彩隻熊走得快 不過由賺15格 變得番4格

我都講過, 月線咁撚大支仲有得跌一定係崩盤式下跌

係阿爺面前唔會有阻力呢樣野

向住呂布方向去挾

飽過閪...夾緊24格

布神係咪夾到high high?

要put都put個股先

面仔神功真係無得輸....

堆中資股係咁比人夾緊

輸左$80

jump先，各位後會冇期

2318 CLS

冇力了

外圍全夾

布神一早做晒對沖，依家仲賺緊阿 真係有人信布神會比人夾？

牛軍再集氣，衝破262

1200億投放量唔細

一起身就258 好彩我大把profit輸

咁快護航

沽沽沽

258 都企唔穩

穿埋前一個星期五高位

小米

屌你咩港股一百億成交夾條春咩，冇人落疊呀

講事實，未見過布神輸

258啊 無熊軍敢入市咩

回返, 逃生門再開

兩日輸咗50K
港交

牛軍25750止

打靶全輸了，熊骨無存

上星期五先輸到pk

258食糊 正 岩岩好

回一回氣再上啦,
HSI -2

食花生

我都係
巴打諗住放到等啪定點 隻66955

而家入熊！

上證屈蛇再上, 港女唔跟都唔得

+ 定 -

2600已穿 molamola

走咗入咗牛

冇信念嘅牛軍快走

2603

你幾遠?

一餐加大頹m

果然係引熊

見上證頭十分鐘咁飛法，都唔止會一日

輸都係輸profit咋

嘩
扮25800阻力想回
再抽升
挾埋岩岩追熊既
好狗

上證先達2600, 港股應該好快會跟上

我愈搬愈上

再上 但-2

爺西發功

恆生

熊軍走唔走好

加沽

5分鐘圖比佢一棍搞亂哂
呢2日睇來可以專心工作

仆街會唔會真係上到262

避啦仲問

唔好走，挾死算

上證2655 HSI 262

加沽啦熊軍

SAR指示要買入
MACD好近雙牛訊號
但RSI超買
即係點

典型暴力救市

真係想上260

反彈浪, 牛軍開party到月尾

信念！你唔信布神？！

各位今日又豬幾多, 報報數

去問你條女

會

爺閪棍分析係無用

28000樓下既熊仔好走啦~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

有呢一句

要牛就牛 25750止

幾手put 下700 2382先

又係你呀，陳生

補裂口了

準備打

無啦，夾硬來，5分圖比佢搞到轉左trend
唔玩住啦

好彩見唔對路 一開市蝕住走哂D熊仔

兩日26300，習帝講嘅

Cut左266 冇曬profit

好彩黎個反手

佢回返比我走 我改姓呀

走晒

x2 得返個股 put

66955打把!

仲爆緊

打死260-262熊

輸左20k

388 $215 !!!!!!
66955

咪走呀262 熊

熊軍唔反手牛軍點平倉

我都覺 上到262應該要走d

痴左線, 要撤退

無BREAK

262好肥

市場巴

Cut左？定仲坐緊

262 熊gei 我諗避一避好d

痛嗎淡淡

好彩入牛幫補返少少
入撚曬肉

隨時夾到上27000

吊佢老母, 唔走唔得

呢個位必需回一回先可以再上..
回返一百點左右可以CALL.

但係如果直上...
小心下晝就收返落258

十點未夠

豬死我啦

阿爺派真係不可不信..今日+500日 ?

等打埋262先沽

小心 隨時爆上 儲緊力

+2 平
花生陣先

如果上到262 真係千升之日

好傷呀

等佢回一回先入牛

國指 同 2822

恆生做乜暴跌

1H嗰棍

出左雙牛了

Cut 左 搵位再入

睇唔明

今次推得穿258全靠廢淡幫手

聽日殺262
要牛入就入 25750止

淡淡既氣氛好似無晒

BTW 黑期之子應該夾死佐???

未走熊好減注先

朝早食左糊啦 仲等你

今朝走曬啦佢

25750期指定現價

佢走左佬啦

人地食晒屌緊女啦

三角大師呢

實回
唔回點引熊

佢背叛晒所有淡淡 偷步走晒

回返200點得唔得

睇個勢係加棍

27600熊走唔走好

30000點以下既熊仔快啲走啦
大時代式見底回升啦!
快啲加入牛軍
轉會就在而家

今朝未開巿走哂啦

QQ咁垃圾

痴線升400點 5仔繼續哭泣，俾平安收購啦屌佢老味

成個倉啲藍籌股今日都係跌
真係唔信轉左勢

驚閪 加沽!
信念!

都話左媽咪麵好準架啦

阿爺托市 指標失效

簡單d講 今次救市係習大大落order要救 規格完全唔同以前d救市
點解你地會當劉鶴無料到

爺爺 我撐你喇上二幻八得唔得

之前買中移put果d蟹晒 仲有冇人未走？

66955 啪左
出左去開個門就比人啪左...

我不嬲都信係真救市架

加沽啦升得幾百點

3幻點呀
乜你個人咁無大志架

現

大佬搬去邊

程式操盤回落15分鐘又再升？

真係要叫佢聲爺爺 咁樣夾硬拉升

騰訊升得幾蚊代表咩

我
cls 941升跌 隻put點都係跌

我開晒對沖先搬

有無恆生巴打知條數點計出黎？

Cls

275

DLLM睇少阿爺
睇阿爺點夾死你班熊仔啦

388 CLS

佢話25000, 唔通要上到28000?

無事嘅 應該

睇62

真心驚

真心求教

邊個沽就拉邊個

習帝

順勢而行，不與大市作對

將佢開Post個陣點數既差距加返今日開市個數
就係個頂(應該係)

30格

阿爺始終都係政策市，俾買唔俾沽，大摩外資死撚硬 搞亂我國資金必須死！！

上望35000

頂位入晒put , 帳面已經賺緊1成

三幻八喇

賺到笑

等被牛軍收皮

期個邊開好無咩力水

無力？

2318PUT?

啪左1個月人工 好彩就出糧

same here
成個倉啲藍籌股今日都係跌
真係唔信轉左勢

先升得1.3%
上證升緊2.2%

入沽訊號？

外資趁機沽？

爺爺

你咁開心真定假呀，我就輸2個月儲蓄

呀爺托來比外資沽 又派錢

set左止蝕 今日3點前個勢都似係跟上

10點

大把水 返大陸斬返一兩個官

中共有腦唔洗行獨裁咁多年

5號狗都係垃圾

屌米都升

咁... 都啪左啦
咪下次知道唔好再錯同樣野咪得..
自己錯 無得瀨其他人既

熊軍又有得高沽

港女完全唔想跟升

正恩巴，今日有咩蟹貨推介

無熊軍講信念喇？

早 睇書真係有用

大閘蟹當造可以放啦

大芋訓醒

65376

上證大爆升 港女算甚麼玩意

而家先起身？

好撚狼

259...

港女好似唔係好想上
上證係咁BABA聲港女仲係跟唔足

上證升2.6%

今日已奶十雞

外資沽嘛

輸緊早幾日profit, dllm

一托就硬過鐵

1 MIN AND 3 MIN 頂背馳..
要回了

補埋裂口 有冇高手講下上望幾多點 重熊等死

牛軍輸緊仲堅持先係真信念
熊軍信念一打就散

沽撚咩，瑞銀俾人拉左件仲邊有人敢沽

嘩...+71

爺閪托市 指標仲有用？

未補哂

布神竟然仲未轉身
屌穿曬十天線啦喎

我未 但我買另一隻

上證-100先補
港女要262先補

正路

27000

26000 我即沽

好彩開市反手入牛先唔洗輸

唔好咁快啪262

幾時轉身

點都可以回掛清

開市入左牛 set左止蝕
3點後睇收成

今日應該400-500

瑞聲都升

點解咁多人鐘意買中國平安

預備升

262要變極限了

日經由-2xx 回到-60

249死麥到依家

斬左啦，穿星期5高位

嚴守止蝕 順勢而行

死守

我冇咁做 而家點好